［行動post]各位手足唔該今日推返尖嘴遊行

雖然我知道陳義士咁撚樣俾班狗火化
係好撚痴線
依加開咁多調查post都冇用
因為都係制裁唔到班狗
同埋靈異post，我明大家都唔想再有受害者
無故被人棄屍
我地都冇辦法做到d乜，我地在明，敵人在暗
只要我哋心裏面知道冇一隻狗係無辜就夠
我唔敢講呢場仗一定贏硬
但我地一定要襯我地仲有免於恐懼既自由
一定要出黎呀
自己香港自己救
只有我地贏左先可以幫到被捕既手足
同有返屬於香港人既政府

3點鐘，尖沙嘴遊行
3點鐘，尖沙嘴遊行
3點鐘，尖沙嘴遊行

五大訴求，缺一不可
沒有暴徒，只有暴政

推

唔搞啦

行動post推

Push

比Trump 睇死la 香港人！

屌唔係12 點咩

呢位巴打，我留意左你好耐
你應該屬於分化撚果類
真係乜人改乜名
所以我已封鎖左你

推 唔好做偵探

你好撚勤力下

星期日 五區開花
香港人自救

推行動

做文宣，推俾全世界睇到先

和理非集合，勇武18區開花

各位手足推post試著打 3pm tst
不要打 推/只使用表情符號

3pm tst

留意返

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

推返行動post

需要通訊兵，前線同裝修佬隔離最好有哨兵+一個人mon tg，有風吹草動就通知，等前線同裝修佬安心

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

注意：
尋日有巴打提過深水埗有三間狗屋
仲有要小心走嗰時上錯狗校巴
要有危機感同警覺性

冇HKmap app嘅巴絲可以用網頁版：

Push!

up

3點 TST!!!

push

打啱個唔字都要唔你老尾
順便一推

推 帶埋資料出街一齊傾
查案 行動 同時做

推行動post